[嚴重警告］有人聲稱 票站主任疑似見係後生仔 撕爛佢張票！！

睇唔到圖

仲有

記住推輪椅既唔可以入埋去幫老人家吸印

同樣事件
記住問嗰主任名/委任編號投訴佢

仲有

記住推輪椅既唔可以入埋去幫老人家吸印